關於勇武退場，我有咁既睇法

1.勇武手足係我地最重要既抗爭力量
呢幾個月以黎，全靠勇武手足先可以逼令政府撤回惡法，令香港人認清黑警暴行。但係勇武手足都係普通人一個，佢地都會有攰既一刻，呢個時候大家應該諗下係唔係應該比勇武手足回一回先，連續幾個月既抗爭，日日都有手足流血，不停濫捕容易令勇武手足既人數減少，好易被政府將呢股力量消磨殆盡。

2.大家仲記唔記得be water
保留實力，持續抗爭，先可以將運動廷續落去，比全世界知道，我地可以隨時上陣，亦都可以暫時退場。連我呀媽係個D普通不問世事既師奶，佢都比我講服左，認同勇武派手足既做法，但係就痛心不斷有手足受傷，被捕。來去如風，行雲流水，和勇合一，永不割席，呢一樣先係令政府最頭痕。

我認為以家要救理大手足同埋諗下點樣可以幫到被捕手足往後既生活。我唔係想帶風向，亦尊重前線手足既決定，只係唔想再有手足送頭

所以如果可以有系統咁攪黃色經濟圈，

請黃手足工作會好D

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

人地識諗架啦
做咩要指指點點

如果完全停曬就會比機會班狗上門搜捕拉曬所有人 上門拉甚至會冇人知你消失咗仲危險

不過持續正面對抗都唔係辦法 拉太多傷太多

所以建議手足要真係做到快閃：做好目標target短時間內就好閃水
例如set好rb，裝修完，就即刻閃唔好喺度鳩企同班狗對恃

甚至要升級到全民哨兵，哨站channel要提升，提前話比行動中手足知道邊到有狗包圍緊，要提佢哋警覺一下，唔好下下比狗圍先識撤退，然後就一堆比狗咬

全民哨兵：和理非／街坊得閒都睇多d tg 哨channel睇下有咩資料
又或者可以自己周圍行多d報料上channel／影相走前走後去做傳令兵傳遞知訊

哨站升級：搵一個專門嘅哨站軍師，收到一堆報料之後可以分析下，喺google map到自己留意d狗／狗車動向（例如d車由邊到包緊去邊到）然後喺channel到出「緊急通知」，懷疑班狗點樣包圍緊，提手足注意

集思廣益比多d唔同想法，作個參考都好，無人有100％啱嘅行動方針，但係多d人一齊諗一齊提出意見就可以比到個相對可行、有效嘅意見出嚟